曼聯輸緊比卡迪夫冇人理

真係唔想踢歐聯

下游隊 不了

垃圾隊都冇乜討論價值

下游隊冇人留意

垃圾

咩隊黎

尊重下，話哂都有歐霸

真係冇討論價值

個個都睇緊英超頭二

Wfc

曼迷都唔理 仲有咩人理

曼迷都冇睇係你地反曼咁緊張

唔好話人, 連獌狗自己都唔想理

咁串俾人起底

2線隊撚有人理咩

買咗下盤

SoB報恩

你會唔會笑屈福特又輸？

見你地廢到冇人理好慘

獌狗仔緊係睇鏝個場啦

幾驚要改名

唔睇英冠

幾個禮拜喇窩仲認錯隊

放水放到潮吹咁

是但啦

主埸

色盲放水聯算鳩數啦

係，多謝你關心

連續放水比咁多隊藍衫

我都睇緊利記

習慣啦下話
係唔係都開post

曼城都失左一粒7到

點解曼聯咁撚搭水都咁廢…

中遊球隊冇人理係正常

YES
球迷都仲上心過佢地

踢成點都冇影響

Who fucking cares

反利緊要呀 鄰居贏波就夠啦

真曼迷根本唔會睇曼聯既波

啲球員唔收錢踢波，踢到咁你仲想點？

喂你地咁樣又比班獌狗仔起底

講出黎知唔知醜

隊垃圾輸開啦

見到我d 獌迷fd 都係睇鏝同利 笑撚死

明既，利迷學神時期都係咁既心態

仲有人理呢隊波? 睇愛華頓都唔睇佢啦

讓到上哂癒 見到藍色都讓

連自己隊波都唔睇 仲話曼聯球迷 令我更加睇唔起佢地

使唔使搵曼聯黎做遮醜布呀

係咪想比人起底呀

睇水晶宮都唔會睇呢隊垃圾

曼聯一早完季啦 有咩好留意？

自己隊波都唔睇仲大大聲

最緊要利物浦雞胸，自己隊波wfc

曼聯何嘗唔係用利記無冠做遮醜布

sorry 睇livescore先知

贏輸都係第6...其實真係無野好睇

利狗冇英超就得啦

manchester 無一間bar 播曼聯

獌都走去睇鏝啦
出post抽利水係唯一存在價值

我都係半場時先記得英超有其他16隊都踢緊

鬼得閒睇啲次級球賽咩
兩隊實力差唔多邊個贏都合理啦

下屆護級了

護級又一定個3隊
唔睇鏝利,最多咪睇阿記/熱狗...

好老實曼市冇乜人睇獌，係d海外球迷為主

廢隊理黎做乜

聽聞有幾個球員告別戰 仲大大聲話比人知曼迷唔會睇曼聯

唔好侮辱屈福特

果隻神犬謝拉特威能到

英超曼聯又輸一場

中下游球隊兩隊又無野爭 正常

有冇咁能ＯＮ９

作為一個魚拉突
呢d西波真係totally no mood to 睇牙

咩都冇得爭，咁博做咩

Sor B廢的

唔好咁 人地含緊你鏝條撚啊

曼聯柒先要遮, 利使唔使呀

主場最後一場都要俾球迷屌

空難聯未降班都偷笑啦

六隊

0:2

放水聯肯閂水喉未

獌：我地係壞左的水制

輸3場之後就會贏翻

輸波就唔睇
原來真係成班勝利球迷

勝利球迷點會知醜

騷屄隨時係下季第一個比人炒領隊

以後對曼聯既球隊都唔可以著藍色衫啦

睇都唔撚想睇
利申：獌

廢先要告別 下季買勁人先睇

曼城冠軍又咪靠我地曼聯

反正下季都要打歐霸，咪用放假mode hea打

普巴下季一定要走

冇我地放水有果3分？

空難聯

Ok

卡迪上兩場贏富咸就唔洗降班啦
最後對英超慈善隊放水聯

唔緊要啦利狗拎唔到咪得

比人2-0

6曼就算啦

6分理黎做乜
一冇左廢sir根本就做唔到班霸 以後都唔駛理啦

班利狗一見自己無冠就衝出黎屌柒獌狗 轉移視線

睇下個post幾時開啦傻閪

曼聯仲有得同曼城一齊提早完季同曼城一樣咁威

得曼聯有得提早 同市仲要踢足總

拜拜曼聯

獌迷睇鏝城同猁都唔睇獌

做曼聯球員真係荀工
高薪福利多假放人地歐聯踢到狗咁佢地就日日坐係屋企食LAYS

獌狗又認錯隊

獌？

哦